我對不割𥱊睇法

我對不割𥱊睇法：

我們對前線/勇武不割𥱊，並非建基於他們的行動、策略完全正確，而且行動完全正確是沒有可能的。不割𥱊，是建基於沒有更好的方法，而他們作出了高風險的方法，去為運動犧牲。另外，他們是在不斷成長、修正的有機集團，他們在不斷改善行動，令行動更利於整體運動。我們可以提出建議，但若未能提供更好的方法，而純粹割𥱊，我認為是不合理的。

不割𥱊亦因爲：

1. 前線/勇武是出於自願的，無償的，非受薪的
2. 他們並非由單一體系去指示，而是臨場的集結，是按現場情況決定行動的，割𥱊割不斷這種有機的多變性
3. 他們財力物力極為有限，每個行動都只能利用有限資源、時間、策略，及於極不利的環境下，盡其所能地對抗力量極度懸殊的對手
4. 他們是運動的行動代理人，替集成智慧付諸行動。而每一個運動的支持者，都是集成智慧的一部分。
5. 我們有時對前線苛刻過於對共產黨
6. 當然，有一些狀況我會割的，如強姦女性、強盜行為、成為下一個專制政權（但我相信手足絕對不會）。

我們討厭暴力，是因爲我們習慣了有人替我們行駛暴力。例如，我們過去見到罪惡發生，我們會打電話報警。這個行為看似非常和平，其實只是我們找了暴力代理人-警察，替我們行使暴力，去懲罰罪惡。為什麼和平的日子，警察配槍與我們擦身而過，我們都可若無其事，因為我們已習慣了暴力代理人替我們行使暴力，我們就可安坐家中看劇集。我們交了稅，聘用警察替我們開槍，我們就以為自己是和理非了。

（如果嚴格去分別，中文的「暴」力，是兇惡殘暴之意，也是不合禮、不合法的武力，暴力與武力是有分別的。這裡所指的暴力，是泛指「向他人施加傷害的行為」）

推

［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

推！

推！放核彈都唔割！

放核彈都唔割

推爆佢

agger

五

以武制暴！

大

訴

求

不

不？

撤

push

退

我

要

真

普

選

就算玉石俱焚 放核彈都唔會割席
義士喺冇糧出 有自己生活 都行出黎嘅人
我深表尊敬。

你講得好岩
有少少似啲人食牛 但佢地唔係殺牛既人
感受唔到果種剝奪生命既感覺

推到冇分化

推到唔分化

要思考，唔分化

AGREE

因為除左佔領機場渣政府春袋以外，
成場運動和理非 / 勇武缺一不可，
而黎個方法係可以改變和理非勇武分化局面，
對勇武黎講係尤其重要！！

8月6號做到第一次，大家壯到膽，淋病
每日跨部門記招/ 黑狗記招政府 既洗腦分化陰招
已經可以破解，
我地挽留和理非甚至提升我地既民意支持。

原理係：

1）當港共約時間安排記招，
2）馬上吹雞搵d 講野OK/議論能力比較強既手足外（最少10個以上，和理非勇武需合作無間）
+/- 一兩個立法會議員/組織代表去記招出面睇live（如果可以），
3）完左後挽留班記者朋友，善用時機，馬上開民間記招。

禁既話，
最重要既效果係
- 政府無辦法控制資訊唱衰我地，一面倒講我地做到有幾衰（除某紅媒），從而抗分化、抗洗腦。
- 民間記者會可以用黎交待香港黑警 點樣 濫權濫暴 投訴無門。同時，可以搵受傷既街坊/ 被濫暴既對象去交待/反駁返政府會上既大話，為整場運動增加說服力
- 文宣不是和理非既專利，近日發生左好多事，我明白各手足都好嬲，但勇武既行為係紅媒/藍絲渲染之下開始被部分和理非/淺黃（部分為三毛所扮演）割蓆，黎個係鐵一般既事實。催淚彈入民居，係可以令部分街坊勇武，但不停破壞狗屋/BBQ 係會令和理非/淺黃 對勇武卻步。民間記招，勇武係可以向市民講清楚自己既底線，同時可以進行公民再教育/ 輸出革命。所以民間記者會，勇武既參與係為整場運動落定心丸！！勇武一定要黎！！！！（完記招後既行動我無建議）
- 請善用記招既號召力。當你係地鐵站禁辛苦先airdrop 到一張圖出去，或者留係同溫層分享資訊，或者你同旁邊食飯嘅藍絲阿伯理論。只要黎個民間記招講一兩三句，聽到既人講緊既係幾百萬人，係包埋 鍾意聽收音機成日屌7你既司機，同鍾意睇cctvb既廢老藍絲啊！！民間記招可以宣傳將來行動/方向，又唔洗被瘋狂藍絲費老搞到爆血管，仲可以黎支持君亞bb同各大媒體記者手足，性價比同佔領機場睇齊。
- 我地都可以做好形象大使，（例如：手足來自各行各業，上黎講會令運動增加民意授權 / 我地身無屎，唔會似班狗官調頭走避問題，禮貌加分）

有人擔心時間準備不足，講完一定有好多位被人，
開記招講錯野分分鐘仲大獲，不如另約時間在開記招。

但我強調點解一定要馬上開民間記招，有以下兩個優點，
第一，唔洗另約傳媒同地點。
第二（好重要），媒體播新聞次序係跟單新聞既重要性/時間性，
港共記招後民間記招，新聞次序就好大機會港共記招接住落民間記招，
個效果就好似係辯論比賽，你屌我馬上博，
禁就唔會令對家偷換概念，合理化我地做既所有野。
再者，佢依家五大訴求一個都無應承，你淨係Jer住佢黎個point，
elab下再講行動點動搖到政府，其實真係唔洗好勁議論能力都講到

——————————————————————————————————————————
講著緊多先，我已經兩日無訓，但堅持打埋落去，
第一係因為我覺得work，
同時，我唔想個400個義士做condom，
要對得起佢地，
就係唔好令整個革命付之流水。

大家比下意見啦，我訓啦

不分化，不割蓆

光復香港 時代革命

林病月娥 屌你老母